[你都onL9，派夠3萬囉]政府即將發放1萬元東華三院籲市民捐出 助受疫情影響失業者及低收入家庭

東華三院今日（4日）宣布推出「東華三院‧分享愛‧疫境同行」失業及短期經濟援助籌募計劃，呼籲市民彰顯愛心，支援社會上的貧苦大眾，率先捐出特區政府即將發放的1萬元全數或部分金額，幫助因新型冠狀病毒疫情而失業或收入大受影響者，以及未符合資格領取綜援的低收入家庭。

東華三院表示，目標籌款金額為300萬元，預期協助不少於300個家庭。計劃會收集公眾捐款至8月初，並將於7月起供有需要者申請，每個獲批的家庭可獲最多1萬元資助金額。

東華三院呼籲各界企業支持此項計劃，除以公司名義捐款外，亦可鼓勵員工及其家屬一同響應，為有需要的人伸出援手，同心協力跨過逆境。

屌你老母，係唔係onL9，你咪叫正苦派夠3萬囉死蠢

東華fat fat

你都幾能大咬

東華，我屌你老母

捐比立場就會

我都好需要人接濟，東華三院班董事肯唔肯每人捐一球出黎拯救香港人

有冇人貼高層月薪幾多

食屎啦

慈善喎,養到成班廢物滿肚腸肥

搞手但求打個和

on9
今次運動之後我唔會再捐呢D慈善機構
1萬 食屎啦你東華三院

你咁撚貪心既
我既錢都想食
你東華比過d咩我呀屌你老母

300萬咁少數目叫啲有錢佬跌少少都有啦

屌你老母啦東華三院
你地啲高層肚滿腸肥仲好意思叫人捐？
係捐你地膠層又去CCTVB搞個節目花式捐錢囉
屌你老母

捐錢係on9 ，要解決貧窮係靠工作同合理既報酬，所以消費先係王道，唔係人邊有工開

【肥貓當家】一年加人工37萬 聖公會高層年薪破300萬冠絕社福界
更新時間 (HKT): 2020.01.06 00:01

東狗班垃圾廢人幾時捐埋你份糧

丐兒兜攞飯食
東華，吊你老母

東華三院高層年薪開支逾275萬 社福工會：高於社署助理署長
明報 2019年4月2日星期二

係都東華班總理及董事捐先啦！

根本香港的所謂慈善機構係食緊人血饅頭，行政費咪即係袋自己落袋吃喝玩樂攬女，真正畀到有需要的人佔幾多

而且所有慈善機構都係藍底舔共，東華如是，保良局如是

果班董事一條友都捐到三球啦，使撚市民捐咩。等睇班傻鳩左膠送錢買光環俾班董事戴

睬你都傻，
就算要捐錢積陰德都唔會捐俾你

你不如叫攞到綜援嘅人 捐錢畀一世都攞唔到嘅人

ask him

捐錢俾你班總理攞彩？睬你都傻啦

new horse son

考驗藍色經濟圈

捐10蚊,有9蚊比含家產出糧用

東華大把錢 大把資產
佢就唔撚捐

on9

300萬東華三院都拎唔到出嚟? 執7左佢啦

見到呢d濕鳩慈善機構都唔開胃 應該開個黃色慈善圈

香港人有難你死撚左去邊？
東華三院我捐你老母閪呀

仆佢個街就係正苦果9000蚊
攪到我要扣人工扣到10月

我會捐, 捐晒佢添, 捐俾手足同黃店呀

東華啲職員一人捐返出黎都夠東華用

捐果d係去返黑警度

捐俾手足, 爆買黃店

捐你老母臭
你捐番比我差唔多

你東華三院派多一萬比我呢啲貧苦大眾差唔多

on撚9

香港人要幫個陣啲人道組織去晒邊

高層攞一半人工出黎捐都夠啦

onL9

如果捐左嘅90%落左董事手中

一蚊唔捐東華

300萬對於班膠層黎講跌都跌到出黎啦，仲想打小市民既主意。

呢句真！無事就出嚟搵水，有事就病埋笠水！

比龍門 佢好慘 成日俾人屈

我會祈禱

東華三院唔賣地去捐錢?

下年上cctvb表演自含咪捐比你囉

班高層收咁貴既行政費仲未夠？
仲想吞埋蟻民果一萬蚊？

行政費：10%+

祈禱做咩, 上帝早已安排好哂

乞衣兜搶飯食

係時候send去savehk 比班滿腔仁義道德捐下。

諗起張華峰個肚

班"低收入家庭"分分鐘個個月收錢收得高過我份人工呀 比着我都唔返工啦

俾少一次tvb搞show咪得囉
唔好搞annual dinner

食屎啦要捐我都捐比黃色團體啦

無國界醫生話用祈禱代替捐錢

??????

仲要8月先派

高層捐夠一半年薪再講

東華有堆總理姓何架喎

on9
我拎嚟益肥佬黎益立場益義士手足唔好？

你開善堂我唔係啊

東華咁想幫人咁全部高層免薪一個月捐出去啦，為善最樂福有悠歸啊dllm
戇撚鳩

去黃色經濟圈食哂佢
都唔會捐俾紅底機構啦，正一低9能

Fundraising 個dept食左屎呀

利申：前職員

助養慈善機構主席

係咪捐俾我

不能同意更多

點解唔係東華捐錢比我？

真係硬膠，要幫果啲人乜唔係正苦既責任咩？要捐都捐比同路人，一係叫啲腦殘藍屍捐啦笨

捐你老母閪丫

窮得滯狗急跳牆？

戇撚鳩
拎去叫雞都唔捐俾濕鳩ngo

東華你以為自己係邊個

東華收幾多行政費先？

窮人生仔要我買單

捐你老母臭閪 你班高層一個月幾十萬又唔捐

就算捐都睇下受助者咩政見先
藍嘅話有得佢死

叫佢地同班黑警攞囉
會所，裝甲車，加班費，軍費，是旦捐一樣，連歡樂滿東華都唔洗搞

東華三院：啲錢比左你就係你架啦？

捐你老母

東華我窮L過HI 咁邊個比我!

東華？邊位？

除番開，月薪廿幾萬，係基層市民既年薪

CEO

係都東華捐啦

NGO應該全部收撚晒皮啦

痴撚線

麻煩叫每位總理出少啲糧
扣返30-40%先講嘢啦！！！

慈善機構高層個個幾千萬身家以上，我捐你老母臭閪

將篤精捐落d膠層老婆同個女塊面就ok

東華高層想出bouns?

捐你老母

捐佢老母

東華？射落海都唔撚捐。

不過，我會用黎做暴徒，即係食黃店。

個家庭向非洲？佢自己無一萬？

睇死佢拎d錢比不合資格拎一萬蚊新移民

講出黎自己唔笑果下好野

我地捐一萬佢行政拎七千

叫佢班藍到黑嘅總理
自己捐飽佢

1蚊都唔撚捐

黃色經濟圈

東華三院 = 紅底 = 奶共狗

東華三院你下面個班理事垃圾黎？
屌你老母食撚屎啦！

捐比你d高層出花紅呀？

on99

東華三院高層幾時肯捐一半身家幫下人

關公災難

捐畀黃店

個三百個家庭自己冇一萬蚊咩

叫香港人比錢東華高層攞威，仆街啦

毅進星 $100

東華三院不了
立場蘋果就捐

想知幾多藍絲廢老會響應

呼籲東華三院捐錢比我

又想拎黎分花紅

要用7成定9成行政費先幫到有需要既人?

捐你老母咩

藍屍不了, 叫支那捐,血濃於水呢?

東華,不了

分享愛‧液警同痕

我比黃店唔撚好？

東華高層幾時捐身家？

捐哂1萬俾黃金經濟圈

慈善機構好多藍絲

東華咁撚on9既

屌你老母唔好去乞？諗出嚟嗰個離撚地到

我你自己捐 不過係捐翻入你老母塊臭西

你捐返比我先講野啦屌你老母笑化閪

叫d 藍絲捐

捐俾立場/杜生/黃店都唔撚捐俾你

叫沉默既大多數捐囉
我都好想睇下有幾大多數

唔叫人捐錢點賺行政費呀

東華高層捐一年年薪 全港市民就唔洗捐
仲簡單唔洗搞咁多野

偽善機構

唔係仲有人信東華三院呀嘛，响度叫班窮人捐錢俾班更窮既人，但東華三院班人會有幾百萬人工囉，中間俾人食左幾多真係唔知囉

300萬叫董建華係幾百億到嘔出來咪得

捐你妹

叫番自己總幹事捐人工先

啲東華高層諗呢個計劃有冇用下個腦架

捐埋你班垃圾藍絲高層做Bonus ?

唔係點賺行政費呀

東華嗰D總理平時好鍾意喺電視前面幾十萬幾百萬咁捐
點解依家又想喺普通人個袋度拎300萬呀

唔好話低收人家庭無收入 大把人no pay /比人炒
東華真係hi 大左

炒左個HR director咪得囉，一個月收幾廿個唔知做緊乜

屌 東華是旦叫個總理㩒個制就有啦
唔係有條team專睇總理架咩

我實捐
捐俾立場，蘋果，黃店
就係唔捐俾你東華三院

立即屌你老母東華三院

【抗暴之戰】東華屬校疑播白色恐怖 自我審查打壓學生活動

咁癡線
當初又唔見佢籌錢幫小朋友

垃圾正苦億億聲送俾班商家冇人出聲 反而叫一般階層捐錢俾低下階層 呢啲係乜思維

on9,反送中為香港人出過一句聲未,疫症為香港人派過一個口罩未

全部一早染紅啦

3000立場，3000蘋果，3000食黃店
1000留比自己用

心裏面第一句真係「你都onL9」

叫D 乜乜總理捐啦.
玩一晚女都唔止啦

失業=低技術=低學識=撐政府=藍屍=畜牲

幫你老母呀, 我全部用晒黎幫手足唔好?

高層唔使出糧既？
高層唔使叫支那雞既？
唔捐邊有咁多錢？

收皮啦！又黎呃錢

我都呼籲所有藍絲捐出，我都會捐

收皮啦屌你老母 叫班高層自己捐人工啦
班高層人工冇撚變過 錢照袋

關愛基金都話派啦 仲要我捐 dklm

東華本身都係仆街架啦
好多野都係好撚傳統
BTW馬振鈺都唔算係好好既學校(BAND 3),辛亥係咪BAND 2?
估唔到會咁樣打壓法

咁咪可以扣稅

d藍撚 快快捐東華啦

已有

香港制度攪成咁
呢d 團體亦有責任, 無發揮佢自己既影響力
道德佢拎晒, 但無責任
縱容腐爛既制度繼續run
果d 乜乜乜總理, 全部只懂食花生, 坐享其成
至少係人權, 公權上發聲也不為過

捐捐捐 捐返入你老母閪啦

戇撚鳩
仲話要支援未合資格新移民
藍絲癈老都唔撚彩你啦

明明啲錢就我嘅 講撚到唔捐就係仆街咁

射落海都唔益你班尻層

捐俾蘋果都唔捐畀你哋啦
啲差佬打人咁耐啊
你哋東華三院做過啲咩？
咩都冇做過諗住叫人捐錢？
叫藍絲捐啦 佢哋成日話自己大撚把錢
快啲鋸鳩佢哋啦

果d咩紅十字咩宣明會乜7都唔撚會再捐

呼籲市民開黃店，我消費晒呢一萬蚊，OK？

東華咁撚有錢唔捐d出黎仲叫人捐?
捐左個1萬扣左幾撚多行政費

果D NGO高層好撚串架
寫1+1=3
叫佢改番做1+1=2, 死都唔肯改 話唔認為有錯
以為自己聲大就得

轉個頭死狗咁叫市民比錢？

捐一打膠都厭多

到手先講野啦，未到手已經想人俾錢你

我倒曬d錢去黃圈都唔撚益東華

東華三院今日（4日）宣布推出「東華三院‧分享愛‧疫境同行」失業及短期經濟援助籌募計劃，呼籲市民彰顯愛心，支援社會上的貧苦大眾，率先捐出特區政府即將發放的1萬元全數或部分金額，幫助因新型冠狀病毒疫情而失業或收入大受影響者，以及未符合資格領取綜援的低收入家庭。

東華下的芷若園就係有份隱瞞女示威者遭警魔性侵犯的撚樣

有幾多係行政費

叫警隊捐啦

又學埋支那D 衰野, 叫平民捐錢

東華我屌你老母！

東華好似都好藍下嫁喎

啲錢俾咗我就係我嘅，你叫我捐就捐？
我捐番俾黃店都唔捐俾你啦！

叫tvb捐比你啦
成日合作做show

每個家庭我當你單親
都一定有個18歲以上啦下話屌
都拎到政府嗰一皮野啦on9

關我屁事。呢d底賤既人群快d死曬最好，d總理死L曬吖？

呢間野真係痴撚線

仆街東華三院屌你成班畜牲老母臭閪

300萬

【嚴打「港獨」】兩中學涉打壓學生派港獨傳單 單拖女生含淚「我唔想再講啲咩。」

收10%行政費都fatfat

Set埋target打劫咁

叫你班總理捐身家零頭都有3球啦
屌你 只係識講低收入生活好慘
咁我地咪又係咁生活

係慈善無錯呀 係窮人派錢比班有錢人買樓買錢溝女

連小市民d錢都唔放過，東華真係吸血鬼呀屌你

捐畀你班仆街自肥，收皮啦

東華三院啲高層好窮架

好下世再捐比你

東華會收幾多%做行政費？

Monster hunter

捐一蚊畀你班吸血鬼做帛金
其他撚晒去黃色經濟圈

中国界醫牲單嘢之後就cut哂

叫藍屍捐

捐俾藍屍 不了

認真問大家收到一皮會捐幾多比612個類基金

捐俾蘋果慈善基金救學生有得退稅

捐都 on撚尻 高層又想自肥丫

低低地，射比你東記我不如用喺黃店

D錢係我 捐你老母

一齊嚟回顧東華幾愛国

講開又講就算呢排疫情非常時期，班垃圾政府高官有做下樣減少少人工，好似都唔見d大型NGO高層減過薪